元朗唔光復，運動成功機會大減

政府用調虎離出計，知道今日會集中金鐘西環一帶就係新界辣起火頭，破港島運動度氣，而且令住新界尤其元朗一帶既巴打非常恐懼，造成心理壓力，唔能夠專心運動。
元朗一定要光復

諗定點對班黑社會啦 呢單我唔做和理非啦

一定要搞祠堂
搞祠堂仲難受過攞佢哋命

呢個真 推佢老母

破佢老母

依家激慶全世界

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

治安惡劣，人心惶惶，不敢返工

有樓人士已經想放元朗樓，供樓者表示擔憂

老嗰輩可能會，中年嗰水人都係見錢開眼啫
早排政府話要上訴丁權
信唔信政府轉個頭又話唔上訴？

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

打佢老母

咁啊
滅村？
仲有井
好撚重要，村并而樣嘢